{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_086661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "신충사"
    },
    "text": "1998年9月11日、論山市に位置したシンチュンサは朝鮮中期の武臣、多様さ(1564~1592)を称えるために建てられた祠で、論山市郷土の遺跡に指定された。シンチュンサは正面3間・側面2間規模で、三門と低い土石垣で囲まれている。1966年にナムウォンヤンシ宗中がここに建立した。シンチュンサは伝統的な祠堂を様式に従っているが、防風板は、木材がなく、トタンで作られ、基壇部と華邦壁はセメントで工事された。床もピョンマルで施工されたが、ナプドリ式5両の世帯での表・裏面とも二重の軒で作られた。シンチュンサの前面には4つの円形の柱が建てられており、真ん中にカンヌには4分閤門、左・ウさんの欄には2分閤門がかかっている。シンチュンサの近くには1886年に国から降りた'さんさチュンウィムン'がある。このほかの情報は追加されなかった。",
    "QA": [
        {
            "question": "祠の名称は何ですか？",
            "answer": "シンチュンサ"
        },
        {
            "question": "祠が建てられた目的は何ですか？",
            "answer": "朝鮮中期の武臣、多様さを称えるため"
        },
        {
            "question": "祠の規模はどのくらいですか？",
            "answer": "正面3間・側面2間"
        },
        {
            "question": "祠の周囲は何で囲まれていますか？",
            "answer": "低い土石垣"
        },
        {
            "question": "祠を建立した人物は誰ですか？",
            "answer": "ナムウォンヤンシ宗中"
        },
        {
            "question": "祠の建築様式は伝統的なものですか？",
            "answer": "はい、伝統的な祠堂を様式に従っています"
        },
        {
            "question": "祠の防風板は何で作られていますか？",
            "answer": "トタン"
        },
        {
            "question": "祠の床はどのように施工されましたか？",
            "answer": "ピョンマルで施工され、表・裏面とも二重の軒で作られています"
        },
        {
            "question": "祠の前面には何が建てられていますか？",
            "answer": "4つの円形の柱"
        },
        {
            "question": "祠の近くにある'さんさチュンウィムン'は何ですか？",
            "answer": "1886年に国から降りたもの"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 207
    }
}